(未fc)環球時報主任被美國拒絕入境

陳秋實咁講，係咪即係美國人權及民主法案已經work緊？

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

推一陣先

幾時斷交？

官媒叫人炸白宮喎

一日未制裁香港班狗官都唔算work

係喎，醒唔起

係炸capitol hill

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Trump : President Xi and I will always be friends